［有片為證！！！！！！］CCTVB 智能燈柱 人像識別系統

TVB新聞播左個講香港首批『智慧燈柱』六月投入服務, 其中有個畫面係人像識別, 功能暫時可見相當簡單, 相信不久內部功能有機會被升級為社會評分系統, 進行監控個別人士的生活.

TVB咁快驚人知, 一定要分享俾人!
報導內容已經比CCTVB刪左:

搵到條片，2019年4月13號 18:30 tvb新聞，大約係片尾

Tvb記者係參觀燈柱現場嘟 qr code ，周邊啲人會支燈柱認到係人

721 金鐘見

7.21.金鐘見

721金鍾見!!!!!!!!!!!!!

嘩.........

留意1:44

嘩真係有人像識別

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

推上熱門

推

Pish

文宣材料

721

公道啲講，認唔到係人裝黎做乜
智慧城市要知道每個object 係乜嘢係必須
認到係人唔代表佢有人臉識別系統

不過呢個政府係信唔過
721金鐘見！

問題真係個政府信唔過

政府話無此功能喎

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

721見。
無線新聞，出賣港人
香港政府，如同垃圾
黑警濫權，目無法紀

智你老母
自慰就有你份

721港島見

push!!!!CCTVB神推鬼㧬講出黎.
之前呀某某人重一直否認話冇咁既事

pish

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

有gps, 有google map，我仲scan你個code睇定位做乜9
垃撚圾政府

鐘呀

成個正苦毫無誠信可言

幫手推有用post

推佢老母 拒絕香港成為新彊

又冼志

dlgh wtf

金鐘見

一定要保衛香港人權民主自由

721港島見！！！

唔怪得歐盟同美國唔批5G業務啦

其實換身份證都係為咗監視

7.21金鐘見！

push

真民主社會搞呢d我覺得真係冇問題，可以幫助推行有用政策。但係係呢個偽民主真獨裁既政府搞呢d就真係司馬昭之心路人皆見

721見

中國的人臉識別監控系統有多厲害？

721
btw another backup
lin:

up

科技本身係死物, 唔會正義或者邪惡｡ 但若果高科技落在一啲陰險奸狡邪惡小人手上。開頭嗰幾年, 可能貢獻良多/有利民生, 但邪惡面目始終會在幾年後陸續浮現, 到時任何實質反抗，都會變得無用/太遲, 被locked in (牢套)了……

Push!!!!!

推！！

watchdog ctos

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

嘩屌你真係好撚醒啊

Push

等啲左膠大國仲話美國冇證據就封殺華為，仲話人妒忌
屌你老味，食埋你都仲傻下傻下呀

發夢見到有人用噴柒噴到d cam睇唔到野

1早話咗會有face recognition
仆街政府仲喺度幫碌柱洗白白真係當人on9
碌柱未發揮最大威力係因為全香港人未換晒最新嗰張身份證

好大件事架
Push

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

講返聲，呢個係realtime object tracking / object detection黎。 但佢會唔會再拎相去再做post processing 就唔知啦

信用中國 遲D一定要求政府拆咗呢類燈柱

推呀

721 We Want You

tvb唔報，我地自已報
印哂啲poster痴落燈柱度
提醒行過既人，你已進入監控範圍

PUSH

學術問題 點解右邊果兩個認唔到係人？

Push

屌你老母啦

721請出嚟

721港島見!!!!!!!!!!!!!

拒絕更換智能身份證

721 金鐘見！
好撚恐怖呀

遲啲會配合埋新身份證嘅RFID 放心一定認得出係你

食屎啦港共！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

721金鐘見

DIU
721 金鐘見

我無嘢講

借個位

----------
[[民情告急]]7.21出金鐘 要黎多次200萬人

721 港島見 ! !

一齊去打爆啲燈柱！

支持警方嚴正執法

tvb

屌你老味 預撚左 政府係信唔撚過

CLS 死中共

呢個要推啊

好撚恐怖呀

試著說監控 不要說智慧

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

Tvb果然係官方口交部

大家好似唔係好理解AI同Big data
其實佢推得有個software喺度就可以為所欲為 要咩data有咩data 技術上完全可行
政府點講點演繹唔重要 因為佢幾時諗起想要都可以
唔止香港大陸有 全世界都應該要正視呢個問題

cctvb 4月完全估唔到6,7月嘅香港人會咁關心政治
當獨家料咁報

俾中共搞得成真係人類文明大倒退

工作需要去睇過類似既識別系統認人好撚準 側面都認到你
第一次行過枝CAM會直接幫你開PROFILE 之後你每次經過都會影你相記低時間 SAVE係個PROFILE到

幫手保護燈柱！急！
如果俾黃屍暴徒破壞 咁就收唔到數據架啦

不分藍絲黃絲 你我都要知！
政府出咗新燈柱 有鏡頭
可高科技監控及評分
講錯野 做錯野 扣分！
同低分既人做朋友 扣分！
低分不能租好屋！不能去旅行！車票亦買不到！
仲要無做錯事也可被屈至有做！
請廣傳！好人得好報！

0改1就啟動到

唔理衝唔衝 21去金鐘

今舖殺到黎...

再次證明政府狗講嘢冇句可以信

屌你老母cctvb為左維穩真係乜都做得出

唔好意思，借一借個位
好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。究竟77夜晚大家都識小小parkour會唔會咁多手足比人拉？
Parkour 唔單止比你一個人走得快，仲要你幫人地走快啲。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

熱門冇哂野餐po
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

全5G勁多發射站，影響健康

真係有人面識別！

隨手整左張圖

TVB!

Face recognition =/= object recognition

1：44果個係 物件偵測
例如
AI:我知呢架係車
AI:我知呢個係人
AI:我知呢到有雜物

同
AI:我知呢個係陳大文
AI:我知呢架係777
AI:我知呢架係勇武義士
程度唔同

技術上兩者有相似既地方
但難度上都有分別

當然我係100％相信港共係一定會將大陸果套搬落黎
但大家資訊要準確

天佑香港

哇 監控燈柱惡過送中條例

push

21港島見

點會冇，仲有新身分證

真係信都on9

7.21

隔離最好貼幅新疆情況Compare

今日新彊，明日香港！

油尖旺裝左未?
如果有油尖旺遊行集會
我擔心
監控燈柱會俾人拆

同意，目測大約只係做到10個 object detection，應該係用YOLO version 1 build model......

撇除私隱唔講，YOLO已經出到V3，你政府收得錢仲有緊d outdated 既野唔撚係咁落後啊?交d咁既貨仔昆水?網上一大堆 source code copy & paste 唔係難事

不過依家呢個所謂智慧燈柱有冇做到data privacy 就係一個問題，而我唔相信佢有做到，內部人員亦未必知咩係data privacy。

就算到時再做一步做到 face recognition，政府未經同意拎我地個樣去 train model 係咪犯法，侵犯個人私隱已經好大爭議

安已不

DEL 新聞真係好7

八達通1997既data keep到而家已經知所有個人資料守則都係廢既
完全無清過privacy data

同埋自己做it公司都知 跟本唔會清 除非有人查

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

Backup + send去藍絲谷

召喚文宣組
Ai用係呢件事太撚恐怖 完全侵犯人權

721金鐘見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

同埋佢係咪有講埋電話仲都會幫手connect埋

屌你老母
仆街政府
亳無誠信！

有data 就做得, 根本唔關條柱事
只要佢有高清鏡又有網絡
佢收集完data send 番server 做咩你都唔知
問題係市民根本管唔到政府點管理點分析啲data

推 成個拆落嚟

智能燈柱唔會加入人像識別系統係一回事
但係條片會唔會拎黎點用又係另一回事
就算你而家拎張相去有人像識別系統一樣識別到
所以只要有cam影到你，就可以有系統check到你係邊個
可能有人話通街都係cam
係，但個d cam唔係政府，要拎黎做証據要時間同法庭文件
而家d cam係政府，程序快好多，用口講就唔會話用黎咩咩咩
但文件呢？文件寫咩都得而你唔會知有份文件存在過

我所提既 data privacy =/= privacy data 唔係一d直接可以 identify 到個人既data，但係係可以透過一d cross check 可以identify 到你個人。
而係所謂既智能起碼我認為要involve ML model，而用既data 係咪直接拎到就用，有冇一d data privacy techniques處理過

一D新聞既information for reference:

無face recognition又點知個object係人定車?
face recognition普通連一個相機都有
但本身相機無連接任何system去check呢個face係邊個人
而家呢個cam connect to 而家呢個system都"可能"無得check呢個face係邊個人
但呢條片係政府，警察用呢條片去check某年某月某日有邊個行過呢條街
易如反掌啦

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

face recognition =/= face detection

😑

監控燈柱👁

屌你老母 當市民狗咁撚

ok, 我講錯左
但唔影響我之後所講既野
即係你拎張相去"face recognition"都一樣可以
同樣地，拎呢支表示無"face recognition"既cam影低既片
去另一個system做"face recognition"一樣可以

仆街cctvn 推

將來日日戴口罩出街

無face recognition又點知個object係人定車?

Object Recognition<---

去另一個system做"face recognition"一樣可以

無話唔得 但係要多方配合
包括你平時用e道既個人資料＋人臉資料 dataset
你平時地鐵出入閘時個人八達通＋你塊面既dataset

屌你老母共產黨港共班pk

而家咪身份証RFID
政府一條龍做晒

屌你老母

#721港島見

如羊入虎口

哇屌

戴CAP帽，黑超有無用?

PUSH!!!

痴撚線今朝商台節目
政府條友又話無呢個功能
講大話？

[black]要保護燈柱 唔好俾黃屍破壞！！！ 政府計劃咗好耐
[/black]

係廣東個社會信用系統既先導, 人人有份永不落空, 夾好時間一齊推,

我唔需要証明我就係我,

團結香港雞金既杰作

監視燈柱黎

721金鍾見

7.21見
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

推呀
呢單野仲嚴重過送中

點解咁少人提

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

屌屌屌

lm

Pushh

扮撚晒野

推

#721港島見

香港政府唔想比人知我幫你推返上水

屌